其實有咩台真係用得過？

Smartone 穩定地慢又串
3hk 跌落3g就地獄
Csl 貴 玩唔到switch 收得差
Cmhk 最垃圾

點先

你打出黎冇打冷震?

cmhk 完爆

搭地鐵必定上唔到網，方便用戶留意附近有冇阿婆需要讓座 喺關愛方面完爆對手

一定唔會用爆Data

都上唔到
爆條撚咩

我身邊好多frd 包括埋我自己 都用cmhk 無聽過相同問題 點睇？